曾經識一個喺msn massage好靚嘅女仔問佢住邊，佢用英文答我住台灣

跟住我就鬧佢，你講大話！！你住台灣點解你講廣東話咁流利？？咁後生就講大話咁衰架？點知原來我當時英文有限，原來佢話佢住大圍，但因為大圍嘅英文串法同台灣嘅英文差唔多，我誤會咗，佢跟住講番佢其實住大圍，仲鬧我正白痴之後就無再理我了 咁就白白錯失咗一段美好恩緣

messenger ,唔好意思，串錯字

我就係嗰個女仔個妹妺 家姐咁做都係為咗討好你

其實係荃灣

你唔單止當時英文有限 而家都係

Msn?算啦人地依家仔都生埋啦

粉嶺finland